震驚 !!! 雲狗爾 14 世界盃換籠戰術竟然被人揭發係抄 95 皇朝盃 中國 隊教練 戚務生 !!!

14 世界盃 雲狗爾 係唔知邊場臨尾換 籠門 踢十二碼大戰, 被譽為神級戰術調動, 不過, 有留意不同時空既我, 終於發現原來雲狗爾呢招係抄 95 年皇朝盃中國隊教練 戚務生 既戰術 !!!

時為 95 年皇朝盃季軍賽 中國 對 香港,
香港隊雖然一面倒佔儘優勢, 將中國踢到 on99, 但運氣稍遜下, 賽事進入十二碼大戰,
而係法定時間完之前, 戚務生 竟然換走表現優異, 勇救咗無數咁多必入球既 區楚良, 換入寂寂無名既守門員 孫剛, 到底呢場十二碼大戰最後發展成點 大家一齊去片 !!!

當年足總, 港隊, 全港市民 非常團結萬衆一心

港聯個龍係邊個
屌你勁撚到

威拿

睇番當年港聯好撚勁

山度士鄭兆聰丘建威左倫右李

丘建威就算啦
求其一個虎哥都勁過佢

港版舒米鳩

鍾仔好靚仔